搬屋咁樣3500貴唔貴

村屋3樓搬去村屋地下，距離大約16公里左右
有以下傢俬

雙人床
床辱
茶機
雪櫃
洗衣機
戶外用儲物櫃
三座梳化
一張長枱
兩塊大膠板（1米*2米左右）
電視

其他離物大約10箱內搞掂

聽其他人話搬屋2000蚊上下，當然傢俬數量唔同

3樓wo 一層一層計嫁嗎

有本事咪自己做
無本事咪比人賺
仲要3樓

唔貴。完

搬個屋果1500都左諗加諗
2000上下你自己試下搬囉
又雙人床又雪櫃洗衣機
3人1車
1工都500-1000千啦

放心
啲貨搬晒上車就會即時要求加價
埋單一定唔止3000

唔貴
3樓搬落地下 5.5貨車 工人兩個

唔貴啦

自己搬一蚊都唔洗

我唸依家BOOK 5.5 自己搬有升降機貨車1HOUR最少5舊

以前SARS時搬50蚊 , 有升降機60定70唔記得左

同你差唔多少雪櫃洗衣機
有升降機都係2000蚊
俾你做個參考

直情平啦 有樓梯2k無可能

可以搵呢個報下價

之前搵佢地幫手都幾好

抵

自己搬又懶
人又窮
又怕搵笨

你啲電器傢俬又大又重，仲要人手行樓梯幫你搬三層喎

咁都貴？
我自問冇本事慳呢啲錢

貴啦，你連登仔嚟㗎嘛，一個人都搬到啦

講真呢D 辛苦工$1000有找啦，唔做佢蝕底喳嘛！
拖到最尾你壓佢$200 佢都要受啊！
總結$3500 都上黎問得，就咪撚比佢地賺，
你自己谷9氣架會

咁撚貴 建議樓豬自己搬最抵

3樓去1樓要16公里
唔係呱

唔貴
覺得貴可以自己搬

雙人床50x1層 100
床辱50x1層 100
茶機 20x1層 40
雪櫃150x1層 300
儲物櫃 30x1層 60
洗衣機80x1層 160
梳化 150x1層 300
長枱 150x1層 300
膠板 30x1層 120
電視50x1層100
雜物每箱20x1層 400
做保護每件10 (120)
租車連揸車人工500
落車搬入屋 上面每層價錢減半 (1800/2=900)

剛好3500

我俾夠4千你幫我搬你肯唔肯？

平啦

點會貴

樓主潛左水啦

要落樓梯你仲想點？
咁叻自己搬囉
無整爛d傢俬已經偷笑

邊間搬屋咁平
求介紹

屌，得幾個回覆係正常

啲野大件隨時要用吊雞

自己搬一定最抵

你嘅正常係咩先？你又係樓主d fd, 勞力唔值錢？

屌 佢咪樓主囉

你有冇車
租車都幾舊啦
請兩個人8-1000一個
搞一搞都半日
兩三千都冇 自己搬

3樓冇lift,搬死人咩

呢D錢呢
有冇咁既本事就睇自己
如果係瘦仔身體唔好呢D錢我建議比啦
果幾千你搞親自己身體 醫藥費一定唔止呢條數

喂啊 唔好咁衰啦

$4000蚊佢都唔歲啦
$3500就話貴

幾千是但啦

貴呀 揾親友免費

車錢都要掛

唔熟唔食

我係咪要話好抵？3500?35000我都俾啦咁樣？
屌成班起晒鋼講到好似我好似要佢貼埋錢俾我咁
細佬我第一次屋搬屋，唔知價，冇樓上各位咁多位師傅咁有經驗
驚俾人搵笨係我錯啦，到時搬屋會俾double錢架啦

16公里 行過去

正常價啦

咁你係咪覺得唔抵先
你咪開個覺得抵既價出黎睇下有無公司做囉
收你3500又話人貴 收你100睇你夠唔夠膽搵

就係唔知先問，樓上班友起晒鋼好似爭佢錢咁

我邊句話貴就係唔知貴唔貴，成班on9仔係咁啄

比返你好唔撚好

好

我睇你真係無講過話貴 但可唔可以解釋下聽人講2000就得係咩意思
有時有d野心知肚明啦 個個都屌你唔係無原因
覺得貴咪唔好幫襯囉

唔知點解，我笑左

用下個閪腦啦

自己搞唔掂嘅嘢人地開你幾多都要比啦弱智仔

弱智仔好似你咁諗做生意死得人多

人地2000呢句係咩意思？

如果你村屋3樓冇lift

一定咬你

利：屋企人搭棚冇棚搭會落竹 幫人搬屋

搭棚隨時好力水過搬運工人

唔貴
之前格過價
要行樓梯就係咁貴

咪撚煩，樓主，我1500包嗮！留tg

咁我冇問咁清楚對方幾多傢俬，對方2樓搬地下，請問有咩問題？

正路價錢

不如我俾2000蚊你幫我搬晒呢啲嘢丫
人手你話事
搵少一個你分少一個錢

有呀，你弱智囉
最重要既野都冇問清楚

屌得嗰16 km， 買架板車自己推過去啦

推俾樓主睇

我係GOGOVAN禁左黎睇,5.5TON 包3個鐘$540

搭單問
有冇Ching介紹邊間搬屋係老實又平啲既
第一次搬 好驚上到車先比人劏
大埔搬旺角 2邊都有𨋢 但旺角唔係平地𨋢
要行一層樓先搭到
-2座位梳化
-電視
-焗爐
-2個紅白藍
-幾個空膠箱
-雜物(唔多)
利申貧苦學生可留tg

好抵
我早排搬
十個大袋無傢俬電器
村屋搬到市區有lift
1500蚊

正常係逐級樓梯計

你咪當係3000加500茶錢囉

一部van仔搞掂啦
答案自己搬

你自己搬囉

Hugo1991

樓豬3層
平時送貨人地都一層一層計
搬屋仲要咁多件
3500真係搞手打個和

留tg 幫你搞

痴撚線，依家頂到個市咁爛

3500偏向幾平，
我會預番小小貼士俾啲大隻佬飲茶（開工前俾）
村屋有時會響露台吊大傢俬落樓
其實都唔係易搞

on9仔

當人工1300x 2個工人
=2600

車錢600

賺你幾百蚊

好撚貴 , 我建議樓主搵到間肯收2000先好搬

平

你用邊間 我無你咁多野都3400 仲要閪我面

廿蚊張

我無樓梯搬都要2到尾，你呢間平啦

係 上次要搬洗衣機上樓
送貨個邊話每5級咁計 問我地有幾多級樓梯

無錢唔好學人搬屋啦

今日問兩左兩間都差唔多價錢

死撚左佢咪有人免費幫你搬囉 直頭可以免費搬埋你呀

閣下一定好富有

自己搬落樓再推去
免費

咪玩啦 我俾返3000你都搬唔到啦

俾人壓價壓到好嬲啊師傅？

3500真心平 我之前用迦南 又貴又閪面 已經係另外有俾茶錢

labour cost 1k x2
5.5 1k
packing 500

啱啱搬完用咗5800，搬上3樓
4個師傅，包拆包裝，除咗風扇燈。
一架5.5噸車塞爆

冇撚腦嘅傻閪講嘢都特別柒過人

搬個雪櫃都夠金

連登仔要人地蝕住做
先覺得合理
剩係識聽人講
你又唔叫講你聽個個介紹俾你
自己又唔撚柒去格價
乜鳩都嫌麻煩但係
又有時間上黎開post話
係咪俾人搵笨

深水步劏房5樓搬市區 7箱 扔床扔雪櫃

3千 2百茶錢
全程有講有笑

GO GO VAN 朋友跟車
1000有找

知唔知你坐住d乜？
係你個腦呀

全部買新，搬屋果part一蚊都唔洗

唔貴
岩岩搬完
都係村屋3樓搬出去
你仲要多我一張梳化
雜物我十幾箱
收費同你差唔多

幫佢地答你
自己搬最平
自己搬唔到人地開幾多錢都要俾
冇錢唔好搬
上面既邏輯係咁
自己問多幾間好過啦

係度收ro野俾人呃左幾舊水

樓豬係真弱智 大家唔好屌咁大力 關懷下弱能人士

好撚貴，自己搬啦緊係！邊會比錢人賺架

唔貴啦 呢啲嘢搬樓梯真係攰撚死 仲要3樓 抵比啦

好慘 問下貴唔貴都俾人屌到臭
又唔係屌鳩人地收得貴 問下都唔得

3層樓喎
3千5 應該唔包搬樓梯

係邊似你由細到大都咁精明

明顯洽你唔識野啦，家下疫情下你俾機會佢健身wo,係咁咦收返佢兩千啦

屌唔係問題，講到好似我要壓佢地價咁

平到爆，我估要5-6k

勁貴
建議你自己搬

你老味 而家又要扮哂野
你成個意思都係3500貴啦
唔認話貴 咁講咩見人2000 不過唔同數量

人地賣體力
你唔想比錢，但又想有人幫你搬？
好多人成日quote價都係話好小好小
一去到現場果下就唔係架啦
呢啲你又唔講？

一睇就知好撚貴，你係水魚？

我上個月搬
三層樓梯搬去有𨋢嘅屋 2000
不過俾左五舊水tips 同埋我少野

唔貴 仲平添
司機加工人唔洗錢?
仲要有樓梯

貴呀 我通常都人地比錢我

我係你就潛啦又柒又傻閪左仲要死撐

之前第一次搬屋驚俾人呃搵咗間逐件收費既
有埋網站自己揀有咩傢俬有哂價錢
搬樓梯就成張單markup
不過唔知係咪冇俾利是
同埋啲細電器收得貴嘅唔使佢搬
成程黑口黑面
仲撞凹我啲野

調返轉
3500比你都未必行做啦

梗係潛啦冇覆你，自己柒左咪要人潛囉

你依啲人真搞笑，身邊無朋友問定係點
上得黎問依啲嘢預撚咗畀人開拖
人蠢真係有得睇

樓主肯定覺得貴先走上黎問

如果佢覺得好平就會變成:搬屋咁樣3500蚊係咪好平?

利申 半年前搬 $1800 2層樓梯 同樓主差唔多野 區內搬屋 有用貨車

咁仆街就算了反正約左一間

冇本事係比人賺,但有本事格價咪所以上黎問囉,做乜7

上車前啞撚咗？

阿生，現在講緊座地起價喎

無人話唔比錢喎

見佢咁平我啲傢俬又淘寶嘢所以由佢算
不過你真係可以試下搵啲逐件計嘅自己預下幾錢

咩1000/工嗰啲計法聽下就算
搬屋公司唔係一日淨做你一單

行3層 請2條友搬 租一部5.5 半日
自己計下要幾錢囉
三千幾蚊搞咁多野都好價格

平到嘔

用下腦都知, 而家請人幾多工錢你唔知?
唔通$100請到人?

算平wo

講2000 條友水你多過乜
村屋三樓喎老友

你智商又有問題，情緒又有問題
我都廢是話你智障講到咁白
心靈脆弱就唔好學人上連登啦

睇樓主都實係覺得貴先上來問
最好就樓主自已搬 唔洗諗貴定唔貴 問題已解決

咁都要情緒有問題問個問題都起晒鋼就真係情緒有問題

未擺上車就加價啦
傾唔啱咪即走

就係上晒車先屈你
唔加錢咪自己搬返落車

窮酸味濃

其實如果覺得貴可以問多幾間
自己格下價先
咁就知咩叫平 咩叫貴

可試下搵同你搬，我搵過幾間黃店報價佢最平，佢fb啲評價又好

開po 6個鐘3百幾個負皮
證明左樓主智商有限

外加 0正皮

樓主嫌貴
上黎問價
俾人督爆
死口唔認

屌, 小朋友咩
開得{POST唔係話佢平就貴架啦
平同合理而開POST叫推介 就唔洗問人貴唔貴啦
屌你老尾 幾十歲人成個小學生咁 洗唔洗閘住反彈無回頭呀
做男人縮到龜咁, 垃圾

其實算抵你3層村屋喎

果一個正皮，樓豬自己禁？

有1個啦 係未樓主留畀自己

應該係 我啱啱回覆完就有一個正皮
樓豬真係好撚柒
結左婚仲戇鳩鳩咁
起完底d post全部柒頭問題
個腦好似坐撚住左咁

樓豬好柒

咁多野先三千五仲想點

Thx Ching

咁咪係囉屌你老母臭閪 問左兩間都差唔多價仲上黎問貴唔貴？你弱智定屎忽痕想比人屌呀 屌你老母

搵宜家搬屋
遂件計，不過唔包紙箱
我北區出東九龍入迷你倉 （兩邊都有lift）
無傢俬，搬咗大約30個紙箱
仲有焗爐、暖風機、抽濕機同空氣清新機幾件電器
埋單＄14xx
佢哋＄500最低消費，book期過數訂金＄300
偏遠地區＋＄500車費 (我＄14xx已經計埋)
可以whatsapp報價先約期

利申 ： 非打手，用過佢哋2次，做嘢快手同好平

3樓落地下咁撚麻煩都收你咁平

屌你係弱智定冇腦，問左見到d咁既回覆先再格價，時間順序搞清楚先

其實有冇正負又點？我岩岩自己點左，係咪證明左唔係我自己正評左？順便證明埋你弱智?

咁你依家知價未呀 弱智仔 冇錢R閪咪撚學人搬屋啦 左問右問 屌你老母

點解唔自己搬?唔撚洗錢

抵咪冇問題，樓上班弱智仔，我唔知欠左佢地d咩

柒左咪認囉弱智仔，我屌你老母

未撚見過人咁撚柒仲喺到撐 死翻去你老母個閪到啦傻鳩

人地娶個台灣妹 將就下啦
可能真係冇錢 日日食麵包邊

你老母臭西樓豬咁撚鳩屎
比在以前係高登 比人屌撚到升天
冇錢咪撚結婚出黎住啦
損返入老母塊閪到

係啊，咪死撐啦柒頭，rrr r你老母個臭化西啦，戴套屌都嫌污糟啊

樓豬toxic到爆
死撚唔認柒

嘩3500貴撚到
樓主唔好做水魚助長呢啲風氣，支持樓主自己做搬到整爛嘢咪有個機會換新囉一舉兩得

真係弱智唔緊要呀 唔知自己係弱智嗰下慘

係啊，柒到要好似d人係度數正負評點知發現唔係我自己正

笑死，自己無啦啦加把嘴柒左仲係度撐

結論：暫時over 400個人覺得你係智障

係，人地負評=覺得我智障=我係智障你話係咪係

唔緊要啦
有個台灣妹接受你個智障咪得囉

死雞撐飯蓋

笑死毒撚繼續數下正負評啦

人地咪答左你唔貴lor
係你句人地話2000左右先激嬲左其他人
唔同環境點比較

二樓搬地下同三樓搬多一層個價已經唔同啦

問題係我冇話要2000搞掂，係唔知價先問，問下又唔得囉

係條撚樣個句「得幾個回覆係正常」先辣興人
屌拿星 未撚見過人咁撚鳩屎

點都好，由佢啦，我訂都落左

我覺得唔貴。

玻璃心？上面咪有人話心靈咁脆弱咪撚上連登麻

超貴，上次我搬你double 咁多傢俬都係$1300 , 仲要5樓落樓梯

呢句留返比你自己啦

圍唔到爐取暖就發爛渣
面皮咁簿學咩人上網

問價係取暖行為

我唔洗點搬一人一車都$1000
你仲要搬三層

用巴絲go call 黃師傅啦
態度好到比咗$200貼士一個人

2012年？

唔知價之前一個人搬出黎好少野，全部自己車過去，而家要搬埋傢俬咪問下

岩岩報咗上小熊來電 推銷電話

咁撚貴 自己搬啦 撚樣

之前搬，唐樓4.5k，直頭係抵

比4000樓主 睇佢自己搬

有朋友荃灣搬去荃灣 兩邊有lift 收5000

你自己諗啦

如果有貨van牌. 自己租架5.5噸. 自己慢慢搬囉

call左另一間黃店啦

冇搵多幾間報價

係連登或香港既討論區
千奇唔好開抵唔抵。貴唔貴既post

香港：無錢就咪撚買啦。唔用咪唔貴囉。成日認埋D縮數
台灣：不算貴啦。可以買。我在西門町那買也是xxxx
大陸：我建議買XX牌。這個不太好用。因我就是受害者之一

認>諗

貴，你咁少件數，應該用啲逐件計錢嘅搬運服務，市場上有兩千蚊內搞得掂

價錢合理呀
人地用勞力賺錢都辛苦
體諒下啦

小學雞發脾氣？自己搬啦柒頭

真仲衰過ppt

Sor, 以為佢會柒到深潛，d on9仔根本名都唔想睇佢，點知佢無恥到繼續出來死撐

合理當然冇問題，怕俾人搵笨姐
之前買洗衣機雪櫃送貨tips汽水都唔係咩問題啦，問題係唔知價先問

試過叫大車
報價2舊幾3舊水
一上車就話幫手拉上車一板$80板

送貨上樓一層都$150 3500直頭抵

太貴 應該間野貼返$3500俾你先岩

其實合理偏平添 三樓喎
學上面話齋 埋單一定唔止

報得貴唔緊要，最緊要有信譽，唔係嘅話搬搬下借d意屈你錢
好多係咁

樓主，突然間560個負皮，發生咩事！

我幫你佢地

咁多大型傢俱仲要行樓梯
真係3500?

d傢私平時搵人掉去大型垃圾處理場已經要幾舊水per item (冇樓梯

無本事自己搬上嚟格下價睇下有冇做水魚都要比你屌 痴撚線

鬼叫你上連登問，唔係問朋友咩
真心答合理喎，太平都唔放心，一陣啲野花左or太粗魯就無仇報
我以前夏天搬，有傢私同20箱野都要5千幾，大堂有幾級樓梯要上
見佢地好好態度好快手
齊頭比夠6000同比左幾罐汽水佢地

睇佢有幾多個人囉
求鳩其搵個𡃁仔出黎 行行企企一日都要七舊水啦
當佢3個coolie 都合理嘅
香港人工好撚貴架

所以我地應該怪錯左樓主，可能佢真係無嫌平貴，佢只係咩鳩都鍾意上lihkg 問...唔問會死

樓主我可以免費幫你搬
當做gym
tg hugo1991

好似最唔正常係你喎

自己搬囉

樓主唔係好撚柒臭串架咩？
死撚返上黎啦

唔好聽其他人講啦二千 吹水嫁渣
三千算平 又床又雪櫃 又三樓
二三條友 連車 招呼你 又要保鮮膠
真係淨賺人工...
食米唔知米貴

我見有條友話二千 差唔多野
咁係你平左渣 唔係收三千果個貴
咩價錢咩服務啦
見人唔包膠 係地拖床褥

車行既距離唔係一個大問題，人行既距離先係問題

平，一定收你小費

試下gogovan格下價

頂 搞走左樓主

真心答，搵兩間上嚟報價，講明報咗個價唔變唔會臨時加價，揀平啲果間。
又或者搵按件收費果啲，明碼實價。

樓主應該上Facebook果埋搬屋群組問
入面好多同類可以圍爐取暖

堆

自己搬個雪櫃落地下 體驗下咪知平定貴
可能你最後覺得咁易 自己搬哂呢

屌，自己搬啦，垃圾

連登仔不嬲乜都屌架啦
上黎問價就屌人有本事自己做
到佢自己做就屌佢笨柒小小錢都唔捨得俾
到佢捨得俾唔問價就屌佢水魚唔識上黎問價

連登loser要靠屌人先搵到自己生存嘅意義
眾人皆醉 連登仔獨醒

即係點？自己搬就係垃圾？定係你搬屋都要俾錢人幫手搬既垃圾？

樓主係咪第一日上連燈明知呢度只有膠 無認真
問認真野去第個forum or 問朋友啦，呢度嘅人只會潤你

btw 3500唔貴

你睇完一次佢地搬就會覺得好撚抵畀

$3500都要諗？

搵多左兩間報價就俾左了

$3500應該唔得
預畀飲茶錢

我認真答你：
坦白講，你淨係要搬床、雪櫃、洗衣機同梳化呢類大型傢俬都唔止2000啦...仲未計你係村屋3樓，普遍搬屋公司都係同你逐層計，計哂全部嘢，保守估計都起碼四千，如果落唔到樓要拆/吊仲貴添！

至於人地搬屋2000蚊，你都識講傢俬數量唔同，唔通搬一個櫃又2000，搬成間屋又係一樣價咩！搬屋最起碼睇傢俬同雜物數量，仲要計埋裝拆、樓梯費等等，如果你村屋門口入唔到貨車，要推一段路又要另計！

同埋千祈唔好貪平呀，報你2、3000果啲分分鐘搵啲學徒嚟搬，到時咪話唔驚！如果你驚比人呃嘅話，可以叫佢出張報價單，白紙黑字寫明包咩服務！最好平時搵多幾間quote下價，10間有10間都係免費報價唔洗怕。

利伸：做緊搬屋公司，報價方面略懂一二